手足們走呀！

From other gp
荃灣突然無晒警察 大家小心黑社會出動

快傳！
北角鋪頭突然落曬閘, 夢遊快離開

青衣站站長消息：黑警係青衣黨鐵控制中心表示要MTR配合大活捉, 第一步係沙田區
傳開佢